(放)側田9/12 $280兩張

放兩張9/12，$280，有事唔得閒睇。
有興趣留tg。

Tg : bowbow0201

暫時hold左俾巴打

700同你收

已放。